國務院記者會有無人入到去掉雞蛋

我諗喺香港開槍會安全過你入去掉雞蛋

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

我都明嘅 自身安全問題 好難會有人願意犧牲for nothing
但係國務院記者會只要有一個人做野已經大快人心

入到去就唔好掉雞蛋啦

希望有組織locate到個地點 入到去先係第一步

大陸度度都安檢冇乜可能落手
除非你係內部人員